有冇巴打識對付禽蟎

近排成日俾嘢咬，以為生蝨，但張床又無
原來係出面啲鴿傳嚟 有個窗從來唔開，出面有個晾衫架勁多雀屎，啲禽蟎喺個架經窗口啲gap位入嚟
已經用煙彈炸咗兩次，用膠紙封晒窗，但有時都仲見到少少，點搞好

蟲黎?

推